[iOS/AN] 白貓project #264 諗唔到咩topic

新年快樂

唔洗拜年 瘋狂玩白貓

Same

鼠年第一件事就係玩白貓

老貓而家咩環境
收割期未

收皮未

發過豬頭

老貓番生白貓汁7

光頭叔

又要拜年

放假睇雞寶

淋病：好緊急 不過唔封關 繼續健康申報

攬炒之母

我屌你老母林鄭 係咪要人地同佢開年
得中小學幼稚園停課 有撚用啊？
係咪真係個腦得返止暴制亂依樣野？
係咪以為大學生唔停課 中哂招死撚哂就無暴動？

大學好似係自己決定 唔歸教育局
睇郭位條撚樣

但係如果由大學自己決定
大學個邊實唔會停啦
割萎：提升校園保安有助防範未獲授權外來人士進入城大校園破壞校園學術秩序，更能防止新型冠狀病毒擴散。

不對外開放＝無病毒係校內擴散
明明就係班支那仔係校內擴散
真係on撚9
我唔返了
我死都唔想同支國扯上關係

打死都唔好返 仲要早幾日先有懷疑個案

個支那仔又係on9 明知自己係武漢返黎 又發燒 就去公立醫院睇啦...
仲返城小 好明顯係貪13醫平啦
13醫入面既其他同學仔實俾佢嚇到傻左

UST停咗

知了 城小唔會停
我連學費都未交 唔停唔交
反正學費都係for 出grade＋圖書館＋printer之類既設施

郭位

中大都停左 城小又死左？

蝙蝠湯

留係屋企玩白貓過年最安全

屌 浸中都停左
割萎你食屎啦

仲有幾日咪睇下佢脆唔脆囉
中學停課 中二生唔使返學可以留係屋企打白貓

Shitty真係shitty 間間都停得佢online learning

終於可以同你一齊係屋企打白貓了 停左了

死都唔肯講停課 同林鄭一樣 壽終正寢

咁隨便上人屋企

其實係屋企都好悶
但諗到一落樓都要重裝 又帶口罩又眼罩 返到黎又要沖涼消毒 就唔想落

等睇下期雙限打20億

玩白貓就唔悶

我唔想中招呀

刷rank未

停課都停得型過人 郭位

你住粉嶺

去深圳行轉,中左招咪唔會再中招

d毒識走架

白貓手足入左午餐肉未....
我預計一星期後連午餐肉都無哂貨

on9政府

屌

世界末日先定白貓執先

香港末日先

林鄭死先

wf 先定白貓先

收到風 鳩比死咗

又到星期一 醉曖番工

紅日

命運就算顛沛流離？

别流泪 心酸 更不應舍棄

個泪是咪支那字
唔識睇

kobe

高比

RIP

Kobe呀

好撚震驚....咁樣死...

生命真係好脆弱

My friend 鳩比

今次真係一秒變廢土

你個名

條友棄左未

Rip kobe

鳩比

唔搭直升機了

你係誠哥？

你搭開？

直升機番工.GUN

講真 太遲
同埋故事揀呢篇 雖然正路 但太過正規 唔會有咩吸引力

jump式王道漫
聽收皮

見到封面d色笑撚左

好撚似果d“毒撚主角走左入異世界”作品既配色

學其他驚咁動畫賣吓女咪好

繼免費運毒後
免費幫你醫病 快d過黎香港

屌你港共

明明sell文戲點解唔搵a-1做？

淋病除衫.GIF

4周年咪搵左

講菜能日常大把人睇
好似異世界4重奏咁

原來係封測 點知變公測

局腸會點對付啲災難級敵人

訓到幾時先可以醒

所謂健康申報表得啖笑
基本上你寫左字 咩字都好 就算寫abcde1234567
只要有寫野就無人理

日日有幾隻公廁服侍唔醒都抵啦

意見詢問
本身有份功課星5交
但係依家延長假期
下個月7號先online learning
大家覺得我依家仲做唔做份功課好

利申 個教授仲放緊假 未有最新通知 所以唔知做唔做好

長痛不如短痛呀
做完去食囡都精神啲

未讀過書點答

下 我有午餐肉 都要做完功課先屌到女？

屌 你光頭山頂master
仲有好多個白貓手足都係大學grad 又醫生 又學霸高大打籃波

又扮野

好打得呢

含緊

邊個係醫生?

你
帶左口罩眼罩著左董太裝未

對著個咁嘅政府,
醫生手足

Call左sick了 炒就炒

命仔要緊定幾萬蚊要緊
隨時死左恩恤金都無
無人得閒幫你搞

飛雞果d繼續飛啦
仲好意思話自己有工會

越爆越多飛雞出事

唔send email問？

都話放緊假

點解上次同你食飯你唔帶女女出黎 我唔介意請埋女女

因為馬手叔又勝

毒撚無女

歹徒又勝

等凱旋先抽

おねちゃん
起碼打20億

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

雙限
＋茶5仆直＋20億紀念

教主

賭神

局長叔又燈

出咩都叫唔番D課長架啦

出番淺井

今次一定毀天滅地

準備好all in 鳥

dllm

CHOK人偷偷留下負皮

有限劍

究竟醫護罷唔罷到工

問下醫生咪得

得25甩,夠中

On9

係屋企有d悶

去武漢自由行啦

有白貓玩都悶

睇到d新聞一單爆過一單
連每日十回都唔想打
無心情

繼續返工玩白貓

屌你老味
左邊果隻咁似企街既

訓醒就50分,打唔切日任

細佬黑化

女雙刀

太多勁斬冇用

黑貓畫師畫
好型

我已經準備好了

局長叔又勝

好想扯家姐條拉鍊落嚟

本身見到你句野 想叫你收返埋條J
但係見到你username 都係算

why?

雙牙

因為先生公又勝

射咗

始終都係雙先可以突破系統限制

始終都係局長叔又勝

好想強姦佢, 幫我含撚

收返埋條J啦

屌你老母

強姦又唔好 不過一定要含撚

老豆

含完再強姦

一定要搞大佢個肚

好

白貓PO真係好撚危險

抽中先講

成班黑警, 原來係咁對D抗爭者

口罩未到 日日喺屋企玩白貓

好想奶細佬個膊頭

奶龜頭

白貓po既手足好痴線 為左隻雞而瘋狂

我屌光頭叔果陣仲痴線

唔知係咪數字限情意結

今次有返想抽既衝動

手持口罩午餐肉但唔敢屌西

dllm cls

外面真係好撚凍 唔想出去
都唔明點解班廢老可以咁早出去搶口罩
無口罩咪留係屋企囉

屋企都要帶罩

屋企戴奶罩夠

我真胸

雙刀個技能組

好撚球棋掉波波

hea到

一下20億

一盒口罩俾禾奶一下DEAL

又燈

睇嚟限劍仲要企多陣

呢2隻睇落都幾大獲下,限劍應該企到復刻

起碼企半年

中

岩岩打左比$#
佢叫我一定要抽

All in 因為好耐無丁伊藤加奈惠

槍最勁

雷+突

係恩物

cls依家打協啲鬼神下下百幾億

即係你又中

耐玩性又高了

汁了汁了

手機驚個泡沫太大，普遍都課少咗

Pad逆市上升 大介又勝

話時話老貓去咗邊？

廿億都好似冇蝕住做

辣殺 不值一提

開到五百幾個post都係咁

日本人真係垃圾 荒野課咁撚多

唔中

又唔洗課

等食評

50抽差隻槍

今次咁易抽 一野中左條女
不過好似條仔先係大獎

仔黎架咩？

想追女 10連 倒錢落海

想請教下飾品本身加未轉職嘅能力
角色轉咗職後個飾品職業加X仲計唔計？

細佬勁過家姐

執啦屌

雷加突最撚勁

等劍評

家姐跳落嚟心諗唔係中晒2隻吓嘩, 點知一講完細佬即刻跳埋落嚟

啲cd rom貼圖員上曬水未

唔識cap圖？

曬命見得多 呢種花式好似第一次見

一抽泡狗叔既頭髮

射了

Poly bu都停到三月
How about my 城幼稚園

上緊

上咗

打緊石

用生命返學 真一大

第一次做歐洲人

唔撚返了 唔好on9

Kobe

你班曬命撚有冇諗過非洲人既感受
呢到唔係比你曬命

霸氣泡狗叔

兩個寶寶

本黎想貼圖
依家唔敢貼鳥

你扮另一個寶寶貼咪得

我細佬一定最勁

班cdrom得返上嚟曬命嚟攞虛榮感其實都幾陰公

allin 3000最尾先中返隻, 嚇死me

行不改名,坐不改姓

啲人傳緊嚟緊情人節緹娜
搭正二月無屬角調整

焗腸叫$#搞搞佢好喎

溡寶寶

換機啦屌

你個mon無咗隻角所以要搞搞佢？

give me食評

WHO

最衰泡狗叔

試下喺新活動個介面開item 會變成咁 其他冇事

今次武漢肺炎就算中咗好返都可以再中

白貓返生

屌我都係咁，應該係bug嚟

條八婆又遲到

例牌遲 仲要9成9講廢話

林鄭記者會：奶共—講廢話 無限loop

吹到廿億紀念，都係要俾武器妹㩒住屌

My waifu

仲要而家冇神武救角呢支歌仔唱 限劍有排企

今次2隻都係普通料

把聲屌打佢廿億條街啦

個記招廢到

剛劍係離地，但呢兩隻唔普通啦
至少我覺得雙肯定唔係同果堆平排，一定係上返一格
剛劍頂點，雙同我儘斬既二位，槍同艾蕾鬥突一位
唔好理法米，等局腸食評

講野係都要講到1999

都係既
雙除左掃蕩力=0 真係冇咩好挑剔

槍就唯一麻煩一中異常就解除固有buff

槍勁過艾蕾

因為艾蕾根本唔勁

會盡快出食評 梳

好多石

叫佢貼埋建築

咁熱鬧 我又貼下先

跟唔到

跟下風先

緊急反遲召集!!!!!!!!!

臭雞

食評
正式宣佈TOP1
5年以黎 第一隻攻守都咁勁既限

邊隻先得架

講多啲

屌, 唔通條仔咩
雖然未試
推緊活動

真係差招地圖炮

呢隻真係超強完全體黎
下面咁防禦性被動 特性 咁多年黎"每隻角"都係同時得1,2招
唔怕壺
唔怕上禁BUFF
受傷回復盾
S2 3HIT都回HP 仲要唔洗打中/計攻擊傷害%
雙刀之BURST防紅 由巨人出雙刀CC講左幾多年
吸血BUFF
S2開技回避取消

攻擊方面
極燃 最有用既攻擊狀態 亦都係被選中既角先有
通常攻擊傷害爆燈 500%+500%BURST (唔知幾多周年開始 無通常攻擊+300%以上都唔可以叫角
因為最麻煩既怪都一定要靠通常攻擊打爆D西石先打到主體)
極易滿BURST
S1 1億幾
S2 2.5億 X3
BURST 8億
串D講用普攻+BURST都斬死晒D怪

又貼潮文

中!!!!!!!

泡狗叔又勝

早知唔使追槍

我大膽估計
暗雲版21星好快出

講埋隻槍不如

人有多大膽 地有多大產

即刻課到中

提提自己要買洗頭水先

提提水瀨叔又勝先

買埋比我

你都沒頭髮，買翻d蠟幫個頭打蠟就差唔多

武技可能補返招激光炮

唔使FF, 解包武技

家姐原地上buff
細佬上buff+打3 hit

原來棄game有光環
一抽中左隻垃圾
但玩白貓不了

笑咩

好驚佢nerf

On9又中

我講劍呀

chok又中

見到佢掛出來

hi

Ok all in

難離難捨 屌你家姐

那有家姐

貼吧小吧的透露，他去年1月的時候就透露巫女組已經在預定、溫泉3前也透露溫泉小滴、聖誕前又透露了聖誕歌姬。
目前已知莉涅亞拳基本可確認，緹娜輝也大概穩了。 然後劍他說是"很意外"的角色
然後說期待有菲的要失望了

copy from 群
緹娜輝準備top0

過氣角色
講真 以前tina勁都係靠暴力拋離對手
主被動無咩特別

今次隻雙真係破晒格

係咪想像唔到點超越 起碼企半年

你又中？

你冇中？

無抽 想等情人

情人如若很好奇 要有被我嚇怕的準備

oO0Oo

見到d 0o都想嘔

你同唔同意

唔同意

咁我走先

帶我走

你冇口罩
不了

只有那個女人可以突破系統限制

隻雙都係留黎打hell打boss
殲滅力真係2015年standard

今年係2015年？

1p變多p?

我平時4p

又話世界第一

限劍原來偷偷下修左

因為C社諗唔到點超越佢？

靜靜雞下修 屌你老母

一隻限都唔中 開始無心機清10場日任了

冇跟，下修左d咩

都係咁廚

不過偷改咁撚狗

20石都想慳

100蚊5個口罩
算唔算發國難財？

釘宮輝

尋晚用1盒屌咗幾次西 自己諗

好彩未用口罩都屌到

已經準備好了

輝唔會出得勁架 死左條心啦

細佬D電幾過癮, 但未係好識用

diu而家先有時間開始玩茶熊2020

隻劍根本出錯 一野6e自追炮
要超越只可以繼續通漲

5

21斬出左仲係到再講

限劍係勁但樣衰

屌不到的西是臭的

1個月

太監偷偷下修俾人炎上 依家淆底

G all G

你係佢張床？

扮係bug

app台唔見哩個po, 係咪開錯台

唔係

隻槍top1未

把槍神到

把雙都神

有弟弟食評未

你真心定假膠

伊藤BB TOP 111111111111111111

家姐top1未

又炎上炒話題?

唔見咗泡狗叔

出情人未

汁未

好事黎

成日出黎燈 搵佢燈個陣又唔見人
靜靜地贏.gif

電子狗帶

今次用完 之後就用嚟搞手足

真係俾狗戴

限劍又上修番
仲要派多20鑽

跟到

武器係咪都係洗會心傷最好?

食到尾流 100石齊Jor

宣布談判破裂嗰下型到

係 上面兩項洗橙字OR是但洗

2000石中0

iktfb

屌曬上面班歐洲人老母

我今期好非, 抽左好多下先中

抵啦

非=25石中
好非=250石中
超非=250石中兩隻

我唔係上面個光頭仔

仙劍合作

台版

清 好球

係咪我唔識用
雙刀好似幫怪r痕咁

你仆街死啦

要凌晨先見到你？

係你叫我出嚟

will係雞係共廁
認同請分享

我都係打武器塔都差d 死

冇cc到？

香港出現第一單WARS死亡個案

仆街鳥

公務員唔準帶罩 咁黑驚除罩未

冇得帶了

上面兩個真係信

ms抽中ex咖喱棒係咪已爆機

深圳灣今日

手足咁勇武上深圳灣

Agger

個FD個FD SEND來我點會上去

以為你係攬炒派 上去惹啲菌番嚟香港傳播添

respect

睇到好尷尬

今次有無大獎？
之前派落個啲石都無抽

我叫你出黎無叫你貼埋啲撚屎圖

出黎邊到
美孚定鯉魚門

Are you ready ?

我係美孚

出黎美孚傾掂佢

唔抆晒佢剩低啲頭毛唔好返黎見我

G持

仲以為講唔抆低佢個口罩唔好返黎見我

佢原本已經無哂

有無睇過老夫子 知唔知邊個係老夫子最好既朋友

有

點先做到

建議你book個時間做物理治療

台版寫明唔撚復刻

個500層塔好難打喎
打到100想放棄

呢句真 難在有成500層

我記得之前台版衰過一鑊彈弓手

唔復刻 但之後可以直接商城購買

btw轉玩台版了 靈兒

咩係cc sor

抄送

cccccccccccc

用開bcc

那有絕劍

25歲都中招
又話專殺廢老

當大家都25歲 25歲嘅人係啱啱老年

咁無我既事啦 我岩岩16碎

條女做左人啊婆未

555555555

Sao唔齊角呃邊個

你點知佢生左個囡

第九跳終於中到

我仲未開工

G All G

25歲唔可以係廢老？

佢唔係跳左槽？

升做淺井A 好似係

咁廢既

最近回鍋，對上一次玩係re0
脫晒節.....

天水圍出現自稱來自武漢女子 警：我道歉呀唔好意思

sorly

啱啱睇完 笑到仆街

逃兵 是要處決的

你邊到架
我武漢架

疫情来袭，被隔在农村了。没有wifi，自己手机信号不好，用的别人分享的热点，结果进不去游戏了。只是在加载，这是什么原因，一定要自己手机开流量吗？求大佬解答！

為左玩白貓 可以去到幾盡？

呢粒制紅色同藍色其實有咩用

職業轉換後可自由切換「轉職模組」(紅色)或 轉職前既有的「原始模組」(藍色) 。

arm arm回
對上一次認真玩係打一億果隻限斧-,-

好熟口面 <('-'<)

尾2果層個癲婆點搞？

hi e bra

限劍入去S2 換男豬跟著屙個尿
屙完尿S1/S2入下層

痾屎得唔得

要順暢

那有限劍

那有男豬

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

隱形石版

搵人救下我地

係will
@垃圾泡狗叔

冇架啦 香港人等死

我高d

佢條頭髮長唔長過你

局長份工好似極高危

係郵輪做食蕉

看更？

想GUN焗腸搵食

無得戴口罩架喎 戴咗都要除返

家姐勁d定細佬勁d?
利申 抽唔到

我愛jerjer

白貓都玩有鳩不如棄驚啦

唔俾我係女性玩家

我法國港豬真係乜鳩都排一餐
萬寧有洗衣液返左貨 D啊嬸啊叔啊婆排左成個鐘 先買得一枝
又大風 又落毛毛雨
為左一枝 又唔係口罩 都排

做乜又屌我老母啊 屌你老母

屌你老母 做乜又屌我老母啊 屌你老母

光頭佬

你地互屌算啦

屌你老母臭閪

互含啦

引戰狗？

依件光頭佬交比我

我有頭髮架

死人妖

你諗住點對付佢

圖？你用頭髮換哂限角 仲有頭髮？

塞佢個頭入隻閪到

陰毛生上腦

呢度人少少咪認冇頭髮囉

你點知的

互屌推post大法

冇頭髮點認呀

終於認

我意思係我有頭髮點認冇頭髮

洗唔洗pin呀

冇用, 我已置頂左
下世小心D

我得罪你咩

同佢一齊去美孚隔離營

推

玉石俱焚

我唔同你玩啦泡狗will
你自己慢慢推啦

你都有今日

那夜凌晨 我坐上西環開往美孚的红van

大陸局長

國安

(^'-')^ 嗨

屌 廁紙都搶

光頭佬沒有一個是無辜的

就嚟冇廁紙抆屎

用手指

灌水落去沖乾淨

幫我奶得唔得

又屌

其實你係咪好想做我老豆

屌你老婆

咁佢叫你爸爸定襟細佬好

叫你局長定部長好

叫我黑色鍵士

大醫生又齊
隻槍勁唔勁

女都未有...

有仔

入黎睇下香港人成班搶廁紙個狼狽樣

搶廁紙眾生相
後面打緊仗之際 恤衫男神態自若 係架滿貨既車上面攞左幾條

你條仔？

咁肥
你唔好將你平時食開既野代入我身上

你真係會食仔

我女人 緊係食仔

茶熊d設施點拎
打哂都係得一張枱既

跟局長去玩台版

UBW..........

400會傷都係得3億

佢同仙劍合作原意係幾好
但d立繪 模組整到咁7都係接受唔到

3億係普攻黎...

3億果張係普攻???

射左好多

打得多J會冇頭髮

臭佳 唔著衫

我唔太想知你演變成光頭既經歷

我好少打J
所以有頭髮

#563

有排binc鳥

笑笑笑,人地無頭髮就變到可以一拳一件呀

利申:有頭髮

人地一抽一隻限牙

台版真係好咸
咁多小朋友玩 整到咁都可以出街

有幾咸？

露半邊奶出黎 想點
引哂上面班變態佬出黎射

超好J喎，好想同佢屌住浸喎

咁都叫半邊？

我地都係小朋友

有仙劍好想玩台版

乜白貓咁多人玩

白貓有二十億人玩緊

每4個就有1個玩緊

又勝又勝

排2盒 THX

重玩無帳，日定台多人玩

鳩毛比做乜而家先玩mhw

無人玩

有鳩妖魔叔又勝

因為歹徒又勝

準備掉泡狗叔落街 有咩要注意

唔好比機會佢燈到你就得，一定要一波流ko佢

咁有鳩妖魔叔已死 佢頭先燈我泡狗肺炎會無事

on9 又中

下期角色全部沒有地圖炮~

佐倉拳

咁唔抽了

決定下載台版

屌 唔記得左聽日要online teaching
但聽日約左老母落街掃貨

唔知開住電腦掛機有無問題呢

On9先上堂

已經買晒牛餐肉 諗住係屋企打白貓打到6月

呢排唔洗返學

俾啲龍當狗咁撚

jaga

慘 俾人笑

個Online learning 好麻煩

Down左未裝

好想做學生

一齊讀中三

堅定流

抽極都唔中

重拾興趣

本家白網又勝

重玩白網了

本家又然

GALLG

又要痾煙

痾k~

收到風 白貓將會同驚愕合作

唔係鬼滅咩？

全集中！

其實初音個合作pool果d角係咪唔會神氣解放
等左幾年都未有消息既

佢記得就會

對唔住 笑左 同民建聯一樣成功爭取
終於可以返工了 yeah

初音20周年會神氣解體

分化撚
狗嚟

唔岩聽咪唔好聽囉
我淨係知道可以返工 好開心姐

對外宣傳成功爭取係需要嘅，總好過放負互屌

完全唔覺關事
見出面攬功勞POST得啖笑

深圳灣已淪陷

最叻 階段性勝利

挽唔挽好我鐘意一花同39= =

真係唔關醫護事喎
同民建聯成功爭取無分別
只不過出面D人唔願承認事實
人地第時係咪要感謝你曾經幫香港9成封關

你話佢承諾是但一樣乜乜乜都話
就連承諾提供醫護足夠裝備都無
人地完全無睬過你

點解人地可以完全唔睬你
因為佢條底線係寧願爆發
你條底線係爆發就會返回工作岡位

咁你呢次罷工意義乜
有險可守定香港人加油

不過都好 感謝航空界同醫護界提供左個笑話出黎

唉
死馬當活馬醫啫

我鍾意邊個好

你應該似全都要

我

咁你罷咗工未

醫護身先士卒去罷工既時候 你又去咗邊
唔係一句支持醫護算數 有冇做到啲野切切實實咁幫到佢地 支持佢地既行動
承受壓力 受盡萬般指責既又唔係你
失敗之後話 香港人乜乜物物
對自己人冷嘲熱諷有幾難
咁樣坐係屋企home office/停課 再屌醫護

我每日都罷工

講組織工會講咗咁耐 到頭來得醫護企出黎罷工 到頭來冇人罷之餘 仲要俾自己人鬧

我每日都罷課

你咪一樣被罷課先留係屋企 之前有無唔返學走去罷課呀你咁
講到好似要罷左工 先有資格可以講野批評一樣?
即係要做過特首先好批評特首
好心你想取暖就出返去D取暖POST啦

仲有我係笑緊連登仔+你唔敢承認事實姐
一樣野都無爭取到 都可以叫工會話自己成功爭取 都民建聯有咩分別
希望佢地唔會真係跟

忠言係逆耳 你可以學佢地階段性勝利 唔阻你
好老實 你地成日話而家政府反人類設計
自己做緊咩呀又 未談判先揭底牌
堅持左5日話 就有D傻9話人地唔做實際行動支持你
你又知人地唔係籌備緊 你又知下星期無 問題係你地一開始諗住堅持幾耐
你地覺得係5日就夠 我真心建議唔好搞咁多野啦
5日就搞掂 反送中就唔洗搞到而家啦 唔好忘記醫護呢張牌一係唔出 一出左就唔可以輸 我而家就等睇秋後算帳
你自己都話組織左工會咁耐 原來咁撚兒戲 對唔住 我真心笑左
有COMMON SENSE都知 前線守則救人首先確保自身安全
呢個洗撚爭取咩 訓撚醒未呀
由頭到尾只需爭取一樣野 全面封關 不封不復
你而家搞到咁先話復工 不如一開始唔好罷啦 受影響果5日人士原本唔怪你都變怪你
ON99咁 成班話辛苦晒你地 人地都未必好意思受

我知道我冇 所以我咪冇好似你咁冷嘲熱諷囉
群眾活動就係要一齊行動 付出代價 先會成功
由一班冇付出既人去笑啲為自己爭取緊啲野既人
雖然佢地處理得唔好 但係自己乜都冇做過就潑佢地冷水 連一啲基本既尊重都冇
俾意見係冇問題 好似班友咁笑鳩啲醫護就係另一回事

開始跟唔切啲潮文

到你未

渣ga

我茶1之後就罷課左白貓

由一開始玩就罷緊

因為你由一開始就係法老LIST入面

學日文？

正牙

我全都要

有咩唔妥就約出黎隻揪

又可以衝擊課金榜top 1

個率同白貓一樣咁閪
然硬

隻揪係咪用英雄角打21*？

你好危險

你個傻閪個腦得返學同白貓？

又整埋啲閪關畀老屎忽自high

點樣啊光頭佬

十卜chi god

我有頭髮
你有病

執

全個世界都冇頭髮
得佢有
(妄想世界入面)

你呢兩句都冇錯

你最靚仔
我有頭髮

ok deal

反正D醫護一返工就會俾班對家單單打打嫁LA
使鬼我地去專登屌班醫護咩

屌 做緊功課

好明顯仲有做功課

佢個傻閪個腦得返學同白貓

我都知你班死老野想做功課
唔洗提子我

我中三

你先有病
你果日話自己發緊燒

我小三

搶左人老公?

你依家冇 但係你將來。。

你依d人真係好黑心

珍

對唔住

我中咗實去你樓下

可能我去你樓下呢

即係奶咗野

放棄咗做功課

咒我

你條仆街搞我先

好驚學校會係4-5月叫我返去考試

唔巧耍花槍LA你地

吾巧做功課啦

屌 岩岩交左
仲有另一份

咩黎

佢條仆街燈鳩我
祝我無事

打邊爐

join 搵多17人

打協

每日一篇........
有無手足樂意幫我做 最多二盒 thx

燈神都會有壞既一日
放心啦

咁要召喚大佬e 大醫生 賭神

邊個係賭神

每日都勝果個

賭開咩 我唔賭丁架

頭毛 某個人成日輸

唔好 我仲想有頭髮保暖

條友就係輸晒啲頭毛所以病咗

認真一問 未亡人勁定依家隻雙勁

你個傻閪個腦真係得返學同白貓

伊藤BB好D唔怕壺

屌你老母 問下唔得？

雫b最勁

細細聲問
鬼滅好紅架？

係

下面好紅

今日同聖女行街，不過條裙太長行唔慣啲窄巷搞到僕低咗🤣🤣

泡狗叔又唔識

鬼滅出名在動畫做得好而救返漫畫,尤其係第19集係做得好靚..
故事同角色是咪好勁其實就都係皇道作品..可以話角色定位好出既

ok 我立即叫$#去傾合作

預備幾箱thanks未

放棄了

下抽超絕

黑色五葉草幾好睇

ms合作
個個都好興奮
但我唔知乜黎

去追哂佢

要binlo 不了

你想像係刀劍 直葉版就ok

咪又係ufo功勞

邊間

binlo任食 執未

如白貓同鬼滅合作又可以返生

啲呼吸技能組應該好撚靚

同4月套白貓project合作

我去完就執

想食吉野家binlo

勇者

大鴻輝 瓊華 兆萬

咁我去拮野

有冇白貓手足出嚟BBQ打邊爐

on9
MS垃圾

你求其係條街講呢句已經大把人搵你

講咗了 冇人揾我

買唔到口罩 應該點做

奶罩

白網有我waifu
ms有唔識既鬼滅
咁白腦呢

條毛

刀劍

為什麼趙靈兒不是變身士
因為是台版

...........

我反而頂唔順件豬頭同金毛 好煩

又要做assignment

台版都知變身士垃圾

呢個咩活動黎 完全唔知係乜黎

情人pool強化優娜bb上番掃蕩top 1

情人節

情人如若很好奇

懲人節

街裡愛人一對對 互送鮮花千杯不醉

大佬e

答案大概似剃刀鋒利

成班好撚gay

無得打bino了

雞蛋19隻，豉油呢就兩茶匙，仲有啲肺炎添。

可以打泡狗叔

2月14 睇你班現充去得邊

佐倉BB

交俾你

在家打白貓
join？

想奶

好鹽濕

進撃巨人
2018.2.28
魔法少女小圓
2019.2.28

__ __ __ __
2020.2.28

柯南project

一早解左係佐倉拳, 甲由輝, zerokiss劍啦

又ZEROKISS

未中家姐雙 留石釘宮定繼續抽

釘宮+無屬性強化 自己諗

邊撚個係ZEROKISS利申岩岩隔離完放監

好似係好撚GAY個隻

JA是邊隻

信邊個好

呢隻都出到4.0 咩料

ZEROKISS 何只係意外 簡直驚愕

邊個係有菲

討滅士隻女槍

應該係"菲"

+6+條女

最強職業+無屬強化+釘宮
呢個化學作用 我唔知點先超越得到

甲由又然

果關有屬就收番埋啦

但甲由本身自帶3屬
你都係返去再隔離啦

即係信邊個 好亂

淘大2.0

問佢一盒口罩幾多q?

世界各地出現不明疫症 好有末日feel

依家好似急要漂白水多過口罩喎

又出垃圾

當年一個人中招都成間酒店封啦
咩兩三千人無可能

呢鋪真係睇邊個唔好彩

你日日講去邊到夜蒲

我歐洲人

中...中牙!!

有女

cv

好耐之前既事了

唔想做功課

唔洗返工返學住

咪再諗啦屌你老。

想病咁,準備遺書先

去警署啦

今日白貓無新料睇，唔知追唔追家姐好

代做 兩盒thx

你都ON9 呢啲嘢比人睇到好興香咩

好彩冇睇到

抽得未牙

依家乜都炒到咁貴
疫情過左之後 價格會唔會回落

白貓d石有無平過？

0課好平

愈黎愈貴

咁食屎 係香港做窮人注定含撚

早

或者你可以靠含撚翻身

光頭佬無頭髮所以夜晚先起身？
怕太陽照到個頭？

sor 我有錢人 你幫我含

早你老味牙光頭佬 岩岩食完女訓醒?

留返d錢入牛餐肉
唔課白貓了

買左兩盒dom
有排玩

遲

想豬嘴換口罩了

豬西換口罩ok?

臭既OK

我都話我唔係光頭

即係青頭

青頭都好過光頭

冇你咁了解邊樣好啲

剃哂自己d頭髮就會了解

愛青頭定愛光頭

愛頭髮

唔洗咁執著 都係頭一個姐

好掛住有頭髮的日子

原來唔係zerokiss

Tina

賢者竟然私下出黎秘撈
我代勇者教訓佢

射咗好多‼️‼️‼️

點忍

TINA個FEEL成熟咗好多

哇屌典忍

得返1000甩, 典齊

俾我屌得多

釘宮已經無左1.0果種幼囡味

單抽就中

我有頭髮又靚仔, 好難單抽中

賢者？估佢唔到

大奶奶

wafu

mama day wo

變咗少女

戦う乙女

翻譯

H動

釘宮腳踩限劍未

踩緊黑劍

強勢回歸

佐倉BB同TINA對奶大左咁多

想屌了 唔掛住EX了

用新限打hell都打唔然
典算

有TINA又有人妻

點解公告幅圖咁撚淫...zoom埋人地對波度...

人妻賢者係咪有咗

我搞大咗

tina以外都睇落好伏

叫局長幫你打

佐倉同賢者不嬲都唔係勁 甚至好廢

睇賢者係咪抽插件

禾新限打hell都唔然

用未亡人一take過

留名睇食評：成個pool都廢既

幫我打未

又中?

抽釘宮咪得

1000000002

molamola 搶唔到g phone口罩
手上得返1隻 點算

都話奶罩
俾個你 ex留低既

1001未

999

1007

1002

我開定OK?

OK

月尾好大機會合作5人池

留石呀

sao,唔洗問

揮劍桐 創世神 太陽神 大地神 龍騎alice

渣架 食完宵夜仲未爆

等你爆

辣殺驚

爆到未

001

口爆咗